[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

劉處長係做過韓農，14年雨傘運動，16年魚蛋革命。對於大唔大台，鬼唔鬼肯定好撚熟悉。

依加我地既旗號打住（兄弟爬山，各自努力。）無視一切既鬼。

但劉處長行呢步棋造鬼就係想示威者前線互相猜度，令前線內耗，變相去番14年咁示威者互相督灰。

千其唔好捉鬼，越多鬼越好，炒興個場，降低大家接受既底線。
大家係要Detect 鬼, 留意鬼既行為，例如放火燒民居個啲一定要制止，放火roadblock 個啲就多謝啊sir 啦。

雖然無大台，但ROE 遊戲規則好清楚，總知對準政權，打唔打人個啲犯法野呢到唔討論。

講左點拆先
1. 3人小隊優先，1人做電話聯絡（場外既消息轉達），全部太空卡。隊入面一個人去detect 鬼。
2. 齊上齊落
3. 思想準備
4. 細team 夾大team
5. Team 同team 既距離其梳啲
6. 永遠跟大隊

比真係想捉鬼既人
1. 有高度合理懷疑
2. 善意提醒，提醒佢再唔走後面啲人可能會做犯法既行為。
3. 作勢除佢面罩，個班人有唔少係速龍（sdu) 所以佢地驚個樣曝光

以下係鬼既details (請義5警後補）
1. 人手
鬼 計埋CIB(hit team)同 速龍 頂多50-100 人
做得鬼既 外型上一定係fit 有肌肉 (因為佢地有能力1v1 1v2)
無肌肉個啲絕大部分會混落小組討論同帶風向

2. 識別
耳機同記認或螢光棒 仲有委任證
以上全部都可以唔帶
唔好花時間搵

3. 鬼入場時間
a. 跟大隊 主要帶風向同報位 無乜戰鬥力（身型上等等唔會睇得出）
b. 有衝突時 會主動去到頭排 二至三行 既左右側方，點相避免teamkill 同準備係防暴嚟個陣捉人。（大隻有肌肉為主）
c. 扮捉鬼 真捉人 , 三四個人夾一個
d. 挑起事端，挑釁警察

721

push

PISH

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場機場

推

推呀

813 入機場

721 警政黑恐襲

813 入機場

最簡單就係d鬼唔對準政權就屌柒佢
對準但唔夠大力就幫佢打大力d

Damn Right

==========================================
- 813 去機場

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

人多佢有鬼都捉唔到
睇會鬼多定人多

齊上齊落

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

除面罩?
你除我面罩，我都縮
除面罩就係捉鬼

你留意番個FLOW先 所有係基於(1)
(2) 及(3) 係個程度既分別

Agger

鬼係唔洗捉。。

佢地會自動現身，學樓主話齋，準備好同班臥狗搏鬥好過

影佢地大頭，比老豆搵翻失散既骨肉。
和平啲OK？

捉鬼=冇得打

只要確保小隊（3-10人）係好solid 同安全

同意

搏鬥係比喻搵仔都係一場搏鬥 比全世界人討厭下行出街何嘗唔係搏鬥

晚上

正義之師要蒙面架咩

加油 721811

721 警政黑恐襲
813 入機場

雖然你講既內容我認同，但點解你會知鬼多數係速龍？你係邊位？係推測定有實證？

真正嘅鬼係可以後生仔樣，依班咁高調，只係煙幕

唔好即場捉鬼 係要跟鬼 影底佢做既野

正確

811
捉到個係SDU
另外有另一隻鬼係用ops core 頭盔 (常見於速龍裝備）
再加上佢地極大機會想一對多個TARGET 唔係特警既話跟本打唔贏

幫你推

太古個單

都啱

參考本文3a
佢地會MIX落大隊做情報工作，拉ring leader，係放完TEAR GAS個陣係亂既情況下拉低示威者

可以同你哋講 捉鬼都一路有捉
但好多時都捉錯 點解？
因為你哋只會留意到似警察嘅人

至於點解決 我真係唔識
所以大家需要討論多啲

最緊要唔好捉錯同路人

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

但DIRECT IMPACT一定係成個警察樣既
不過大家唔好講 捉鬼 我地要講 DETECT隻鬼

捉嚟做乜
捉到都冇事嘅。。。

如果講捉人嘅鬼 肯定要有咁上下打得嘅

但如果最簡單一有班人禁低人或者互打
就大叫有狗 邊個唔走就邊個係鬼
不過正常打得都就快有狗

咁做前設係相信而家捉鬼大家都唔會唔比走
只有鬼先會捉住唔比人走 同狗先唔怕狗

我都咁諗
佢出得呢一步棋
即係比彈藥我地

勇武兄弟, 只要你地唔搞到市民既生命財產(犬隻家屬除外)
大眾市民一律唔駛諗割唔割

人哋三人一隊你又三人一隊咁傻仔做乜
仲有作勢除人口罩係人都會嬲，關係唔係狗咩事

建議唔好捉鬼
咁啲鬼先現到形
到時邊個捉鬼禁低人就邊個係鬼
有鬼就以速離為目標

冇錯 唔好亂咁捉鬼

其實最煩就係驚比鬼引導哂成個行動
所謂捉鬼當然唔係捉住佢啦 係要搵到隻鬼出黎之後點處理

PUSH

人多不怕鬼

三人一組個idea完美！
大家留意下有冇幾舊蕃薯一team！

唔好講 捉鬼 我地要講 DETECT隻鬼

我都認為喺，但俾人屌

Push

呢樣叫雙面刃

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

當日其實真係無必要自爆，無人衝全部坐喺度，所以俾人知有鬼玩內耗機會好大

811 721

分析得幾好，對應方法都ok

收到

現場可以叫前線分組
三人一組 或者其他組合
總之唔好單走

up

所謂既鬼其實帶緊班新手升Level

現場分組一定要多啲人起碼6個

睇電視睇得多
見到鬼片好少話捉實隻鬼喎
多數誦經超渡或者拎符貼到變煙
唔知d戲係咪經過玄學資料搜集

練兵

721 811 818

除罩個POINT係人都驚

作勢除mask
速龍個班D反應會好撚大

真心係應該要分team行動 大家保住隊友 唔俾任何人落單

我覺得唯一重可以識別嘅真係有無耳機同係咪大隻
因為嗰啲狗要聽柯打做野，邊個時機出手拉手足佢地一定要好準同要夾好

無委任證就更架啦
螢光棒嗰point係單野依黃左班狗重會唔會用螢光棒去做記認呀？

扯口罩係人都驚啦，好易TeamKill
如果有懷疑提點附近嘅人依個位係有用

推！

火星異種

我支持係分team+睇耳機

耳機d狗一定要戴 但示威者聽少陣音樂唔會死

yup鬼係唔洗捉

我相信狗都會改變戰略....你以上講得出既佢地都唔需要做....
唔帶耳機咩都唔做...警方出蓄龍...佢地3個禁底你一個都夠死...

push for reference

放完火，打完車，破壞完
我地就係佢旁邊做致敬手勢

其實不嬲都預有鬼
但以前大家基於更重要考慮先唔諗捉鬼
班狗見你地扮唔知有鬼 就索性做埋比你睇有鬼
卧底本身最大守則係唔可以比人識穿
但佢地為左捉區區幾個示威者 就將成個計劃敗露於人前
咁你要諗下佢點解咁高調敗露比你睇 佢目的係為左咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

耳機同大隻 係最大威脅
記認既話我同全部人講，捉撚到番狗車前再放都得
記住，我個wording係作勢

耳機其實好多人有，好多行得前既義士都會用RADIO

呢啲咪推囉

我篇文係要教育啲人 唔好捉鬼
你要搞清楚速龍個定位係邊

其他垃圾post 應都廢撚時

So true, 推

幫推

造鬼 文攻武嚇
無人驚咪高調捉
劉處長啲招2014見得多啦

佢地最初放卧底混入示威者中
本身基本上大家蒙哂面 搜証黎講都無咩貢獻

後黎佢地變招 扮示威者做非常激烈既行為
但佢地又發現你地真係不割蓆
無民意反彈不特止 仲要接受同消化哂依啲行為
變相鼓勵左更多激烈行為 發展落去對警隊傷害更大

去到依一步 咁成個卧底計劃本身已經無哂作用
但有人突然就覺得索性將計就計
將成個計劃敗露你睇 或者會有意想不到既效果

如果你地咩都唔理 繼續包容激進示威者就無問題
但你地一捉鬼 就會有好多問題
最簡單包括互相猜疑 變返潔癖 同令勇武灰心
畢竟好多人係渴望香港人勇武起黎

要滲透既，跟本捉唔到
你係指揮官，都唔會搵一個差佬格既入機埸做鬼啦

加油！ 721 811

所以點解要捉 繼續做 最好劉SIR 比多啲玩法示威者去參考

係下個POST會加埋你個分析
分析得好

唔好傻啦 20年前都已經唔係用緊耳機
有其他通訊裝置唔通又話俾你聽咩
今次用咁明顯既耳機就係想下次可以陰9大家
所以唔好妄想咁易會分辨到

pish

所以我係文到都寫左
唔好試圖用佢身上有既野作為唯一既指標

乜都話驚，點同共產黨鬥啊
共產黨從來都係非常無恥，死人未驚過。

對唔住手快負皮左

終於有人明了

用撚左五年去參透啦 退居五六線出下POST 打飛機

推推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如分化、恐慌、煽動、造謠等等）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

見到勇武就嗌呀sir加油madam加油 洗乜捉

同意 你捉鬼捉得幾多 仲要內耗 又傷士氣
例不如降低底線 引內鬼潛面

3.義士都驚曝光，唔可以有效識辨

幫手推下

係程度既分別 作勢同扯甩係兩件事
你記住速龍個MASK仲緊要過自己條命

要解決有鬼嘅問題唔係因為佢哋有啲咩衝擊行為
係因為佢哋會喺後尾捉打我哋嘅手足

老實講
就算丟氣油彈係警渣做嘅,我一樣會拍手
就算丟炸彈係警渣做嘅,我一樣會拍手
就算拆狗竇係警渣做嘅,我一樣會拍手
就算燒狗竇係警渣做嘅,我一樣會拍手
就算殺警係警渣做嘅,我一樣會拍手,重會大大力拍
放核彈都唔割,唔好話殺警渣全家哩啲小事

問題係,唔知班渣滓幾時會企喺你後面拎棍打你

呢個就係點解要企得散 分小隊既原因

其實真係唔好搞啦 兩個月都有鬼都無咩事
你如果無100%把握分勇武前線定狗黎 咁唔好做
無可能全部都係popo扮 邊有咁多人手扮鬼
更大機會你係搞鳩到真正既前線

認同 所以問題係要救人 而唔係係前線互相猜疑 擾亂軍心

所以一切係建基於高度合理懷疑

仲講係人係鬼？
你打完隻鬼又點？你唔會搵到任何野去證明佢係狗

p

純粹想問下 當真係捉到鬼有咩好處？
會制止哂所有激烈示威行為？好多真前線都做緊 就算無鬼都一樣有人做
會保護到自己友唔被佢拉？咁其實好似沙田咁齊心去救人都可以
捉鬼既好處好似唔係好大 但負面影響就幾多
我唔敢叫人唔好捉 不過真係唔明咁做有咩好處

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

要不分化但係都唔可以容忍啲鬼捉自己人

Agree.
依家日捉鬼，搞到人心惶惶咁

個問題係唔好捉鬼，只需提防佢
個個都捉鬼就會落入番2014個SITUATION
除非你200％ 肯定

我文中都有講可以捉但基於高度合理懷疑

同意唔洗捉鬼，有無鬼班狗都係咁對我地，捉鬼變左自己內鬥內亂，有損共同目標！！！

無能政府搞鳩你
你有沒有攬炒的準備
向著前衝
我未能死

兄弟比狗咬呢啲唔洗講啦

721
811

認同

721 811

正義之師

平頭look，比起一般人大隻啲

你咁做咪自己變左鬼會做嘅野

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執
我地要爭取國際既光環

推爆

６１２ ７２１ ８１１！！！

你三個人一隊 其實佢哋都可以三個一對

我篇文係At least 3 人一隊
Btw 佢可以將啲速龍撈晒入去做pink team 架
無一個solution 係100% 安全 靠既都係群眾既智慧同初心

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

等啲鬼打狗 狗打鬼

推，唔好為左幾隻鬼而幾萬人內亂

大腦係東西，大家要多啲用。

推
「正視聽」粉紅豬嘴filter係防煙必備裝，咪再9up捉鬼!!

七月十四，一向多鬼。捉到就要啲鬼魂飛魄散。

咪撚捉 捉黎無咩意思

有心人裝無心人，捉唔到

所以我篇文係討論唔好捉 試下Detect 啲鬼 留意佢
要捉既都係文功武嚇

粉紅filter 同pink team 係兩件事
Pink team 術語指undercover ops

我都同意唔應該捉鬼，Pink team呢個術語我真係唔知，又學到野

但粉紅filter = 鬼記呢個講法個post比推爆左，所以我先出post澄清下，唔想有人因為「阿媽係女人，所以係女都係阿媽」咁無限捉鬼

以前做過臥底嘅網友對香港今次運動嘅睇法

中

只要accept所有鬼既行動，唔割席，就冇鬼

前線做乜唔好過問
外人ㄧ屌就答係警察派人做

Sorry 巴打 我純粹補充資料渣

P牌冇得評分, 所以推一推

五大訴求

ok 推上熱門

捉鬼不如再小心對家先啦
組隊唔好落單

Mon po狗 話你呀甲由

MAINPOINT

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

實用文

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

同意,鬼可以傷害到我地,但係亦係我地既核彈,所以大家一定要學識DETECT鬼!

提提大家記得要識分臨時演員同專業演員

岩 捉唔哂 時刻警覺阿！

機場多撚到 群眾判斷啊

黑白藍鬼 旅客都有

Cam 前面 無謂僵持

如果你真係手足明知機場係和理非回合就唔應該幫手去圍
因為過去每一幕一幕好令人難以置信既 而家諗返睇返都好多破綻
所以 今晚捉完鬼再圍咁耐 一撚定係鬼 煲撚大件事比克警有位有藉口入黎清場

當捉到鬼之後 大家都將所有注意力放哂落呢隻鬼到 但卻忘記左魔鬼在細節

嚴正呼籲 現場真正手足一定要遠離呢次包圍
因為仆街克警已經出師有名 係咁話係 禁錮

係請左臨時演員 仲要有一定既量
造鬼 今日繼續造
製造衝突畫面 btw 係成功做到

推！

關於分化 我有少少嘢想講

民眾智慧 好重要

Pish

咪撚再掛住捉鬼

鬼 就周圍都有

好勁，呢句好中

無謂捉鬼
只會令內部分化

推
下次唔捉

呢個真係要推

[置頂] 和理飛814

用蛔蟲會唔會好啲

如果兩隻鬼係你面前做戲，
即係鬼捉鬼，搏你救，或者搏你一齊捉，咁點算？

定係全部人都唔再捉鬼，咁捉鬼既就係鬼？

最驚係幾隻鬼一齊混入一team人，做戲帶風向，好似太古城咁

612
721
811

721 811 推

仲有可以用五大訴求嚟做識記
背唔出就將呢個人隔離
連運動做緊咩都唔知
就唔該了解清楚先
務求連鬼都知道我哋要做咩
話唔定反洗番鬼嘅腦
五大訴求 缺一不可

姐係兩隊差老互捉？咁就好睇啦
我唔識拆 所以叫大家group 一隊人

一開始咪話左唔好捉鬼

Random 抽地方呢？有抽籤apps 架
點解要傾呢？保持隨機性

我都唔撚記得
不過肯定做得高級演員實識背 唔計速龍個啲肌肉形傻閪

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

加油啊， 不氣餒，不篤灰！

多謝啊sir 炒興個場

我好同意你講唔好捉鬼，我都係一樣諗法。

我係拆唔掂佢地做戲果part
如果有鬼拘捕手足，原來手足都係鬼，咁你救佢就兩個一齊捉你
有無手足幫手諗下

組小隊下面第一個要點係思想準備

推爆佢呀！！！！！！！

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

但係火魔法師就一定=鬼咩

而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

Pish

我地無成本割蓆
要打好文宣

冇錯
唔割但要成長

其實真係唔駛捉鬼 最緊要保持冷靜 知自己做緊咩 唔好諗住為打而打
不割蓆嘅前題係向住同一目標 有共識咩唔做得 好似衝警總咁 㩒都㩒唔住咪由佢自己一個衝

總之全部你覺得過左火嘅野就係鬼
唔洗你去捉鬼
做番自己會做嘅野就得
對撚準目標
五大訴求

恐怖嘅唔係鬼
而係心中有鬼

大力推

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

重開！！搵到解決內鬼既方法

唔需要捉

我文中有講 ROE Rules of Engagement 交戰規則
民間智慧去訂立啦
去機場既目的係接機就係接機
之後係唔同既rules
第一二三大天條 真記者 真救護 真失去戰鬥能力既人
全部唔打得
其他係民間智慧 我唔撚識

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

同意 其實6月9一早已經有

係鄧炳強上位之後d鬼先做晒condum仔上撚晒水

鬼真係捉唔晒

再捉落去玩殘自己

有用post幫手推

係劉副處長
佢想製造相同劇本

好撚啱 鬼捉黎做咩姐

我地應該防鬼, 而唔係捉鬼, 講多次, 我地應該防鬼, 而唔係捉鬼

識波ＰＯＳＴ

推
總次要用common sense
做事諗下做左會有咩野「效果」
唔好人哋叫你就做
用個腦諗諗先

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

推，唔好再捉鬼。自亂陣腳

鬼真係唔使捉
係怕今日咁 有人帶風向
仲企到勁前 拉都拉唔走

支持唔好再捉鬼。

另外冷氣軍唔好再散播失敗論。

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

推推

重心返番去721 811
先共同敵人唔係鬼
係警黑
係警黑
係警黑後面的政權

推

唔好再捉鬼啦

我地雖然互不相識 更不理解，但我地係素未謀面卻志同道合嘅陌生人，共同體。所以我地先選擇各有各做。

點解唔可以有諗頭嘅人就出謀獻策，
無諗頭嘅人就乖乖地出來做和理非又好，前線又好，左膠又好，忍者又好，哨兵又好，咩都好。

只要唔好成撚日係度同自己人講「屌你老母」挑釁情緒，
唔好成撚日預言家咁款話輸鳩曬發放負能量，
唔好成撚日做埋d標題黨。
唔好成日都要諗人地一定要跟你果套行，
唔好每日都仇恨衝昏頭腦，要每日都諗諗點樣可以釋放到義士，點樣可以做到5大訴求。

團結真係好重要。

各有各做！係我地每個人參與呢一場運動最重要的歸屬感。

我地唔係要教人地點樣做好自己，而係自己要做好自己嘅角色，要身為可以成為示威者一員，能帶動運動，這個歷史洪流之一的身分感到有責任感。

希望。
共勉之。

民眾智慧啊
雖然尋日真係好多臨時演員
但唔好比情緒影響判斷

不割
睇下警
藍絲 點做

仲有佢派d鬼，新聞唔會報佢係鬼，只會報係遊客

如果真係發現，可以搵記者幫手，但唔好圍太細

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

唔駛專注捉鬼
鬼一直都有，我地一直都係做自己野
只需喺救人時打鬼

唔好在鏡頭前面打鬼， 報仇要在鏡頭影唔到既地方做
一比鏡頭影到d 暴力畫面就好難拆， 就算隻鬼十惡不赦都好都會比人大做文章

琴日叫好啲 搵到啲懷疑係證據啦
不過傳媒機器可以照抹黑
留意番因為個道係機場 ROE 唔容許你玩得暴力
但琴日係有啲人玩得特別顛 我唔會話佢係鬼 不過當日要有人留意實佢地
唔計救走女示威者 呢個高度讚揚

無意捉鬼，但我想問尋晚有無人見到個四眼金毛同幾個幪曬面話要繼續打柒個大陸狗班人引完黑警入機場之後去曬邊？

認清去機場的目的係向外國遊客表達香港現況，只要我們和理非，那些阻人上機、人群中推撞、破壞秩序的人就是鬼，不要中計捉鬼分散注意力，只要不阻旅客，而又能表達訴求，機管局、狗、政府都耐我地唔河

唔好互屌，對件事無幫助
內鬼捉唔晒，冷靜應對，唔好畀人轉移運動焦點

P

佢個頭爆晒光 有義務急救幫佢叫白車 大概0000~0100
不過個幾條友既行為係過火

Detect非捉

話我左膠都好
個公安關心完佢身體攝記影夠就應該要放
眼見寧舍有班勇武堅持要繼續關心佢身體

群眾智慧呢？
要判斷係咪夠料 係咪夠新聞價值 係咪關心夠 條友有無犯法
而唔係圍到2047

再衰啲講阻礙救護 打記者 就一定係鬼

如果係tvb 就自行判斷 on field 個啲有時都唔差

岩

要做到心中無鬼既境界

情緒主導嘅人你會覺得佢地有智慧?

大腦是好東西

如果示威者係黑警咁情緒帶動 咁我地同個班垃圾有咩分別

事實上就係有呢啲人存在
只係咁啱立場係黃啫

逆向思維，部份鬼行為可以順水推舟，鬼就是考驗前綫既互信同默契有幾大，十卜

推 有道理

一單機場 比人爆眼條女即刻無人講？

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

要做嘅事唔係捉鬼
係要制止佢啲無謂 / 離譜行為
例如:
．周街打人 / 撩人隻抽
．周圍玩火 (roadblock 唔計，狗屋狗車、建制地方、正苦部門唔計、其他 最好就唔好玩火)
．傷及無辜 (記者 / FA，呢兩類最易捉錯，亦都容易造成自己人猜忌，保護自己就已經係最好。就算佢係假記者，你覺得佢狂影人大頭，就成班跟實佢，逼佢走/入返差佬堆)
其他諗到再補充

yes

好像琴日

機場 大家一早同意左和平 非衝擊
咁係呢原則下 根本無需要特別捉鬼

根本鬼佢可以派個唔停

就算佢係解放軍軍佬，黑警 佢唔做野
你都唔駛特登捉鳩佢

平時果種前線要捉鬼
我都覺得有需要
但琴日係度捉人 都唔知搞咩

鬼, 係唔駛捉, 係等佢自爆, 自廢武功.

如何用共知的目標同行動守則嚟反滲透

每次活動, 會唔會一早講好個目標同戰術?

例如人少就和理飛, 搞宣傳, 唔好主動塞, 人多就自然塞, 乜都唔駛做

好多時D人出到嚟, 一盤散沙各有各碌手機, 都唔知想點咁, 一俾人亂帶風向, 就不戰自亂, 自己撚自己.

用共知的行動守則嚟反滲透
rules of engagement =/= 軍規, 你當佢係行動守則, 每次活動的行動守則都可以有修改以適合目標同戰術, 例如唔好阻記者/消防/救護, 市民影相要有禮貌咁講多謝支持, 面對防線時, 幾時先做乜, 幾時先升級, 幾時散水, 搵到鬼要點做? 起底? 包圍? 孤立? 定趕佢走?

違返共知的目標, 戰術同行動守則, 如無事無幹自己碌去前線玩火擲嘢主動挑釁, 周圍影人大頭, 講好唔去北角, 佢就係咁話要去, 咁好幾時要散, 佢就係咁話要留等你地陪佢送頭, 即係話俾大家知佢係鬼.

咁D鬼都知你地行動守則, 為咗唔穿煲盡量不去做出破壞行動守則的行動, 就算佢搞事想帶風向都會冇人理, 變相會限制咗被鬼滲透的破壞力.

自己組織同保密做好D, 就唔駛成日驚鬼, 要捉鬼玩分化咁晒力氣, 可以專注做要做的事.

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

暴露左啲狗會做鬼，就唔會再黎喇，接落黎啲鬼會由黑社會做

呢條友好有問題

割就唔會割， 睇住你地郁公安同埋差佬， 係大快人心。
但係抽離少少睇成個運動， 琴晚除咗爽完，對成個運動會有一定影響， 同埋嚟緊條路點行呢？ 依家已經左一派右一派， 剩係討論捉唔捉鬼、琴晚錯唔錯， 旅客又點屌柒我地。

依家應該focus返幾點：
1. 機場出咗禁制令， 要改變玩法，同埋唔可以連續做， 隔日/每星期幾日做

2. 機場的而且確係唔可以亂，人多企到無位企係得， 但係一亂對所有人都冇好處， 唔夠人就淨做宣傳囉，要勸阻搞事嘅人， 必要時都要制止。

3. 想勇武可以，過埋818民陣再諗好唔好？ 呢一個星期太多事發生， 香港人、記者、外國、連登、TG都消化唔切， 無法好好整理我地嘅彈藥同對手黑材料。

同埋風向真係亂咁吹， 依家冇人識冷靜啲諗下點做， 打爆女仔隻眼係人神共憤， 想發泄應該去老豆搵仔， 麻包袋想要幾多就出聲，香港人大撚把錢。

唔好上佢當 唔好比佢煽動到 唔好比佢帶到風向 佢就失敗
捉鬼無意思

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

好多人覺得所謂 "共知的行動守則" 就係大台，限制咗所有人點做，一句你不代表我就耍走咗。

但係示威還示威， rb 打差佬 玩火， 大家都知應該對準某啲嘢玩， rb紅隧拆閘， 咁就只係對住個閘同收費站， 千祈唔好拆人部車。

打差佬盡量打軍裝/速龍， 打鬼好易分化自己友， 一日佢唔自己露底/主動挑機， 一日都當佢係自己人先。

玩火最易分， 因為玩火嘅人極少， 而且目標一定非常明確， 亂咁放火就唔洗理係咪鬼， 一定要阻止，因為佢係傻閪， 做嘅事只會對我地有負面影響。

我都講小左 鬼 唔一定係黑警派
可以係中聯辦買啲臨時演員去
但應對方法一樣，當在場人士做左啲唔應該做既野，拉開佢就得

無錯，好似班飛虎狗一出現，大家就要識做

平時就唔好專注捉鬼啦

ROE 對準政權
唔打真記者 唔打救護 唔打平民

捉到後點處理？

目標同行動守則唔係大台

大台從上而下的係指揮體制, 小數人話晒事, 目標同守規係大家共識, 冇人話事, 兩樣嘢嚟.

等於交通燈紅燈停綠燈走一樣, 咁紅燈走去衝就有問題, 好簡單的方法就可以single out出有可疑的鬼, 同理D鬼知道有紅綠燈, 佢沖燈=自爆, 全部人都守規則就冇人俾佢帶咗去沖燈, 咁鬼就冇得搞亂檔帶風向=自廢武功.

姐係最簡單 機場係唔會衝禁區架
有人衝咪搵機影低佢 唔洗勸唔洗小組討論
因為件事唔合常理

首先人要夠多 之後叫佢地走 千其唔好嘗試proof 無可能proof 到

今次太不理性

真係唔洗捉鬼

捉鬼就好似玩killer, 你估錯 死既就係一個平民 小左一把自己人既聲音
現實上，捉到 處理得唔理想 一樣失去民心

但而家啲鬼醒左，挑起事端後，引到有防暴黎即刻鼠走

所以咪話現場人士要阻止
有啲嘢大家都知唔應該做，機場一定係和理非，記者 FA 唔打得，控制咗公安同環時阿叔就已經夠，有人情緒主導想發癲就由其他人控制。

割同唔割唔係二元對立，唔係我阻止你就等如同你割。而係依家話你聽，你嘅行為已經過咗火，會累死大家，為大圍好，唔該你停一停。

我當我認真要去捉鬼
琴日現場起碼3批鬼
1 (警察便衣-專業演員，收情報，用言語帶起群眾情緒）
2 (黑社會-臨時演員，由其個個JJ CHAN打救護唔比救護走，仲有佢啲隊友，唔止一次見佢揸對講機）
3 (中聯辦派嚟既沙包，係特登比你地搵到啲個人資料，而製造個機會比2-黑社會去打，製造難睇既鏡頭）

最大問題係全部演員，你都無可能證實係鬼
而且比你搵到又點？當場劏左佢咩？

EXACTLY
同條友深情對話＞搵下表面証據＞記者做野＞送佢走（如果有打人既話就交比黑警）
用腦

爆眼少女護目鏡揳布袋彈

Tui

818

應唔應該捉鬼嘈來無意思，兩者之間取個平衡啦！

下次制服到鬼嘅，響佢全身寫滿文宣！

警察：寫全名同身份証。唔使除面罩，響老豆揾仔個度抄一套資料落來。

公安：寫平反八九六四，拎走曬佢啲衫。要佢周街做宣傳！

黑社會：基本上唔使理佢，佢岀手打人咪唱hallelujah law, 大家唔記得左？

寫完文宣，大家影下相留個紀念，鬼最驚係咩？係第日岀街比人點相呀！你打死佢佢有安家費，而警署宿位有限，公安起碼一年半載唔可以再落來。大家知點做啦！

因為證明唔到，二 鏡頭下唔好睇。
如果狗狗有帶狗牌就自己諗，呢啲位我諗無乜邊個唔上頭，但記住無光環我地乜撚都唔係。

記住我地係用命用血用身體去換光環。

好文必須推

捉到 見到
要用合適方法處理 都係一個重點

推

對準目標不分化

同意，其實勇武有好多其他野可以同時響不同地方做，未必需要響鏡頭前咁大動作。

先唔講公眾利益，響眾目睽睽之下圍住一個人已經好危險，諗下其中一隻鬼插個公安一刀，已經令在場所有人變疑兇。

講真大陸派兩個死囚落來包底50萬已經搞撚掂。點解未有？因為咁樣係直接同全世界講佢正式鎖國。

捉鬼 Cost遠高於benefit
唔需要理佢係咪鬼
當普通人咁看待
就算捉到出黎 好難好準確verify到
似樣都未必100% confirm到
同埋佢地醒目D都應該唔鳩會帶證明文件

關於帶風向個類
最主要係唔好比個類人煽動到
各位要有獨立思考 冷靜 唔好咩都唔諗就跟左人做野
覺得佢唔岩 時間許可攤出黎講 交流意見

關於捉實你個類
都係個句唔好落單
同相熟人士團體行動 一出起事上黎
佢地都有機會救到你

事實上一定會有鬼係到 又難捉
所以我地要專注係淡化鬼嘅影響

勇武係個啲環境係隔開衝突為主 eg 公安打人個陣拉走佢去少人啲既位置

鬼 無可能捉到 但會越搞越過份 所以群眾智慧好重要

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

Yep 捉鬼係唔會有100% proof 捉完又點 2014 已經有啦？不如起路障都要全部人表決同意先可以起啦 怕鬼搞事

帶風向係最難搞 但一啲地點上既野保持隨機性可以解決到好多問題

818 民陣大遊行
721 805 警政黑恐襲事件

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

爆眼少女護目鏡揳布袋彈

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

推 冷處理！

推推推

呢個要推
爆眼喎 手足們儲錢比佢整容 整電子眼 睇光復香港後係幾咁靚

加油

阿sir明俾你知道有鬼
因為佢對be water無晒辦法
過到lee關就無棋

機場和理非回合個日擺明大大個劇本係道
做戲咁做

兄弟爬山，各自努力，群眾智慧，缺一不可。

機場係固定場地
目標係禁制令 無得避免

市區你睇
催淚毒氣數量同阿蛇既精神緊張度/疲勞度係正比
而家仲要佢地跑一段去捉人（都捉唔到）
證明激光戰術有用

為左保留體力 其他後備兵係坐車跟住跑o個班前線

雖然最後無出動
不過出勤上裝舟車勞頓精神緊張已經夠

至於鬼 其實邊d可以做邊d唔可以做
大家心裡有數
你睇而家唔係俾人起晒底咩？
唔洗咁上心當場制止佢 有相就夠
最緊要係不被捕

光復香港 時代革命

假設真係成功捉到鬼，無傳媒情況下就自由發揮
咁多數佢地企頭幾排，好多傳媒望住，佢地既特點係裝備同特地一樣。
依家最低清費都tg,就除佢gear迫佢聞！就算傳媒影到，標題寫話迫警察聞催淚彈，唔人道？咁邊個放既先

有啲識認用既野係可以DETECT到
有啲唔合理既裝備都可以DETECT到
你老尾大大頂粉紅色帽 你係義士會唔會咁做先

第二 大家退緊個陣 保持自己隊隊型
見有d人行得特別慢既話 成隊一齊埋去APPOACH 夾走佢
做啲咩一定要有小隊留意所謂落單既

比炒蛋佢食

818
721

出面有大量洗版專家

818
721 805 追究警政黑策動恐怖襲擊

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

洗我板啦

正經post無人理

好文大力推

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

55

唔好捉啦 捉得哂咩

兄弟幫我手推

不捉鬼 不割𥱊 不分化

有鬼一班操開野既手足都好易被懷疑
個個短髮大隻

其實有啲紀錄部隊都發夢架
其實身型唔差幾遠
就連揸棍都同警察一樣 唔同又係鬼咩

我無野講,我要見律師

大家唔好靠外型同特徵去捉
因為根本唔會捉到

千祈唔好諗捉鬼

唔好捉鬼!

唔好捉最好，費事累死真手足
有鬼扮捉鬼又仲危險

見有人做/叫人做唔對路既野，勸佢，勸唔掂，遠離佢算
唔好現場捉

BTW 上次8.11 見CWB 班鬼著哂名牌其實係咪好可疑
正常大家出黎預左戰衣係有機會要掉的。

係警察？

大家思考係要用一個高級行動者既角度去思考
而唔係一啲企得較後既參與者

總知係要諗 點解會有一堆戇鳩係足球場到打藍球既？

上次銅記出黎拉人班臥底狗

老實講 個班友擺到明係高調捉人
其實係唔洗理
我相信警察會越嚟越醒 而行動者都會帶番個腦去思考

同意

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

多謝前線

一直都係咁打

組小隊四～五個行動
成日鬼鬼鬼咁叫又話有手帶係鬼
屌你老母 我依加成箱橙色手帶啊 我都係鬼啊

Pish
Push

AGREE
核爆都唔割
唔好再捉鬼

鬼,全部都係鬼

幫我推

10

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

灣仔好做乜撚野

屋企要人 快啲番屋企扑野

返到
一開電視見到係咁破壞灣仔站

見你係p 幫下你

人係有情緒 hit and run is fine
不過下星期啦屌

失哂焦

thanks

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

優質post,值得推下

勇武既唞一日屌個閪出個火 下星期先戰鬥

好文加推

寫離岸遺書 思想準備

721
811
831

Sir this way

劉sir住邊

老豆搵仔啦屌 失散既骨肉喎

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

推！！！！

絕不割蓆

只有前線有資格捉鬼,其他位置唔該收口.

前線望到有啲野唔乎大環境既先有資格出聲
仲有鬼都係唔洗捉

推返你上去

大家加油

驚俾鬼捉

取易不取難 捉啲落單女番去姦好過啦
組小隊

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

政治潔癖嚟
對外講係警察做，對內就一定係想支持手足
WE ARE THE ONE

help you push

我就覺得，3人一小隊企暗角捕d 鬼， 見到可疑既就睇實佢地， 只要佢地一現身就撲上去打就得

其實有冇方法直接將個post 比前線睇？

幫下手係公海GROUP講野就得
記住呢加佢地人少先落手

推 推

錯係就算鬼放火都要當佢係自己人

就算有藍絲出黎嘈，一句放火嗰個係黑警扮就得
黑警已承認有安排人做臥底，以後殺人放火全部賴落黑警到

因為黑警永遠唔夠膽公開臥底資料同部署，等於只能口頭否認

口頭否認基於公信力，依家黑警仲有公信力咩

我覺得真係要建捉鬼小隊，同放哨小隊。

捉鬼小隊要捕鬼， d 鬼一現身捉人，就要9秒9 衝埋去打， 一定要打爆佢個頭，唔死都要入icu
只要鬼唔現身，就唔需要現身。 捉鬼小隊有需要時睇形勢救逃走手足。

放哨小隊就要同捉鬼小隊做聯絡， 見到黑警埋伏或者疑似鬼，就通知捉鬼小隊， 只要對方一有行動，就獅子撲兔式打。 只要行動係出奇不意， 對面一定嚇到逃走，或者有機會殺傷對面d 鬼

最緊要係公權力無人相信 對外警察做 對內就宣傳手足既英勇
千祈唔好再講警暴，宣傳得多會有反效果

其實鬼係好後先會現身同埋唔用捉鬼呢個TERMS

所以一定要大量放哨兵。 哨兵要認証

勇武心態要改變
係鬼唔係鬼都唔重要，重要係保護自己

明明係自己做都要扮黑警做，你自己做認左係威一下
之後呢?

有需要捕一次d 鬼， 打到殘廢， 落9 劉業成面

打鬼唔可以留手， 一定要好似狗打岳義士咁。

捉到一兩次就夠

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

--> [士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

咩方法就唔討論啦 參考速龍小隊既最低武力

前線真係唔洗太多人， 20-30人撚狗， 散得又快。
反而成100人咁， 後排都係企。 不如企係暗位捕人仲好

唔好意思啊 手足 我地係道做多啲思想教育就得

會做野既鬼係唔會俾你捉到架

留意返之前幾次有鬼做野， 佢地都係等人少，啲人開始散先出手

我地呢邊人多，佢地係唔會出黎

依加係跟手足上落車 個堆狗狗都要留意

講得出呢啲野嘅人唔會係手足
Mon post 狗不憤先屈勁我地咋

咁都上唔到熱門

成堆洗板機點同佢鬥 我要推你

我好多實用post 都無人推

Brother, help me pish!

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

Please help me push

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

621 721 831新屋嶺